我想問MONEYHERO 申請有無人成功收到COUPON

經佢地申請左CITI信用卡

29/9 收到張卡

跟哂程序FORWARD D野去佢EMAIL

間野無電話, 得個垃圾EMAIL

SEND左4/5 次去, 一次都無人REPLY

想問間野係咪呃人??

根本CLAIM唔到COUPON

有無成功例子

上網睇過好多人都收唔到
又俾晒d個人資料
好心唔好貪小便宜 賣晒d個人資訊

收到過

我都係咁，想知有無人成功

呢間野真心犀利
我搵到個電話

打去, 長期飛留言信箱

上次申請收到過
上個月都係申請simply cash但email後冇回覆

剛剛Send email 追,依家入黎見到依個post
上次申請citibank coupon , 佢電郵覆六個星期後會寄出

佢唔係會SEND 張FORM黎？
我完全收唔到張ＦＯＲＭ

早排申請SC simply cash
去佢網頁填左資料之後
早兩日收到email再填多次資料

之前諗住申請

6月尾經佢地申請citi cash back，前幾日收到email攞$1000惠康coupon

屌我sd左幾次email都冇
電話又唔聽